需要可以凝聚所有陣營既集合文宣

我地終究只需搞掂一個人!

811再推一次
將所有人既目標再次集中

拜託,我地依家能夠快速搞掂既人就得佢一個